/*
title: Realmlist Swapper
*/

#Realmlist Swapper

Un petit logiciel pas graphique (pour l'instant, voir une version graphique ?) qui : 

*Lit le fichier realmlist.wtf, display la realmlist actuelle, 
*Lit le fichier realms, liste les realmlists enregistrés, (+ détails sur le realm si on le choisit ? )
*Edition du fichier realms (add, edit, remove)
*wipe relamlist.wtf, write realmlist avec la realmlist choisie. ( dégeu :D)

TODO :
 
TOUT.